有個朋友俾大陸文化入侵 我點做好

佢成日去大陸玩
時不時又上深圳玩幾日
又用大陸用語
宜家仲話香港開左咩周黑鴨 絕味好好食
仲叫我地一齊去試下
我話佢俾人赤化
佢又駁我盲反

大家點睇

禁食sushi係咪畀日本鬼子入侵?

幾時開埋右

你係盲反呀

又一隻蝗

絕味啲女好撚正

扯住入去

push

咪再push啦

樓豬玩垃圾gigantic算啦

Ching 傻左?

東北仔咪學人上連登

梁逸朗.... Hku 個on9 仔?
369

某程度上 深圳個邊好多區都發展得唔錯 啲鋪又起得靚 加上始終地大 條路兩邊有一排排大樹扮到好似歐美咁 但點講都好啲人既質素同軟件野真係垃圾到